華為手機值唔值得買黎試下

雖然華為都唔平，新款都要56千，但功能好似幾勁！ [black][/black]

Nexus 6p 開心使用中

On9

功能有咩勁
部p10 相比 三星apple 都係唔夠順啊

留名
想入P10+, 不過成5千6銀就
4千中都可以一戰

中國野學人賣咁貴

屌米都叫有啲自知之明主攻CP，華為？不了

唔怕有 spy 有 malware ?

可以一戰

部機影相真心唔錯
Leica鏡頭。色真係靚色
之前同條女經過撚左陣。都幾impressive
你睇重又比佢打動到
買都唔出奇

你肯定三星順過華為

華為機影相ㄧ流leica鏡影相唔會油畫化，如果你鐘意影相就入手p10 or m9如果你鐘意夠快or打機出面重有好多選擇最重要係出去玩手機feel下邊部啱你手感
利申:p9 plus用家

放大聞真心比其他牌子冇油畫化同銳利化既效果
真係靠鏡頭反映出來
果種細節smooth。同iPhone 差不多
個人觀感

大電mate9
影相p10
p10細細地幾好渣手

買過P9, 不了

p10+唔值咁貴

减到小米咁上下價就可以試下，國產機學人賣咁貴，買咗都俾人笑

到時賣得平，你又會話咁cheap, 狗都唔屌姐

解手軍 is watching you

仲係講呢樣
跟本電話都唔好用
Google本身都收集哂你所有野
連電話開過乜app 都有記錄

有興趣 自己入返 Google 我的帳戶 我的活動 睇下

Google=解放軍
小支那邏輯

鍾意影相就買相機啦

美軍都係watching u

同志點出糧比你呀

呢度個個美軍來了我帶路，有美軍watching u 恨都恨唔黎啦
幫你講埋一下句啦：唔係身有屎洗咩驚比人監視呀

華為美國第三大電話商, 成班美國人為解放軍開路

美國睇
同支那睇
係兩回事！

有無人知邊度入手P10+ 抵屌d

連登問大陸機就是罪
相機靚 就叫你影相帶相機

Sor, 一向都閂晒 Google 所有 tracking
幫你講埋下一句，你估閂咗就冇 tracking 喇咩
一間公司同一個政權嘅 monitoring 都可以拎嚟相提並論

P10成部iPhone clone咁
不了

你食屎啦
要相機靚點解唔買HTC 10/ U ultra/XZ/s8
講相機點排都未輪到屎為

想買M3

你岩
不過睇下HTC 間公司食屎先 定華為先

除s8外
p10相機已經屌打前三部

美國都賣緊咁勁
價錢平過其他an機

你買電話定買股票
佢食唔食屎會影響到你點用

dxomark
pixel xl 89 (u ultra同spec)
HTC 10 88
xperia XZ 87
屎為p10 87

請問屌乜鳩打乜鳩？

真係試下用好過睇數字做人啦

htc鳩影成pat 屎
左set右set先影到好野

sony油畫相機出哂名，開相機又慢

P10真係拎起鳩影已經見得下人

睇你鳩up最好？
真係痴撚線

要相機靚點解唔買HTC 10/ U ultra/XZ/s8
講相機點排都未輪到屎為

你咪又係廢9up
有冇睇清楚DxOMark 評分
點樣未輪到屎為
影相個Part 全部都俾88分
諗果個藉口啦

我用過htc10不過放左
手上又有p10同s7edge
都可以發表下卦

有冇比較下2部 邊部影相好d

p10鳩影
個大光圈mode可以先拍再對焦

s7就日夜都好sharp但d色有d假
但對焦同開相機速度係快d

P10+ 邊度入最抵屌

用緊 overall都算好用 影相正同清果隻 但未到機王 同性價比唔高